明白大家好嬲，但如果將焦點放係打狗，場革命想唔輸都幾難

唔係想潑大家冷水，但打你又打極都唔會贏，私了你又私了唔到幾多個，咁落去革命就會失焦
民眾想戰勝獨裁政府從來唔係靠打贏警察，而係不斷製造麻煩畀政府，最終令政府解決唔晒啲麻煩野而跪低

本來大家係成功過架，仲記唔記得？
塞機場，三罷，登外國報紙，香港之路，嚇走自由行，美領請願
以上每一件事都令政府頭痕，甚至對社會經濟造成實際傷害
但宜家呢？
每個星期打黑警，再畀黑警捉十幾廿個手足，畀咗咩壓力政府？
係咪會令黑警驚咗你地？
係咪會令政府覺得有威脅？
今次連開真槍都可以擺平，你地仲覺得會贏到？

唔該大家諗返之前係點樣令場革命發大，點樣令全世界關注？
唔係靠打狗
唔係靠魔法
唔係靠私了
係因為示威者每次行動都清楚講畀世界知我地係為咗爭取某樣野而戰

因為目標清晰，理想宏大，所以能夠聚集同路人，感染全世界響應我地
因為無畀復仇心操控，大家都為理想而奮鬥，所以思路廣闊，每次行動都能夠付出少收鑊大

我明白仆街黑警係越來越過份，同路人嘅犧牲亦都越來越大，但大家唔好忘記咗一件事：

義士嘅犧牲唔係為咗換嚟復仇，而係要換嚟一個美好嘅社會制度

仇，當然要報，但唔係宜家，而係革命成功之後
如果革命失敗，你今日打死幾多個黑警都無用
希望大家重回正軌，光復香港

自推

靜坐有無得諗

[經濟戰] 全民綠卡，Connect和理非，中立同藍絲，令港共正苦每年損失一百億

可唔可以用法律去發禁制令宣布特區政府管治失效或者因為警方用刑去禁制警隊？

大家應該諗下應該點樣畀麻煩政府，而唔係點樣打贏黑警

勇武當然重要，但對象應該係可以製造麻煩畀政府嘅野，咁好明顯，垃圾黑警死幾多都唔會令政府覺得麻煩，有出糧畀你架嘛
所以我地應該考慮下幫更多嘅中資檢查店舖有無防彈，消防系統有無失靈

至於和理非都可以發揮自己嘅小宇宙，只要製造到足夠嘅麻煩畀政府就得了

殺先有用

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

國際仲未夠關注?

狗隻係政府唯一盾牌

全民公投

依家係狗擋係政府面前坦
你唔打狗點都傷唔到政府

有諗過 可能需要一輪和理非手段

唔係話淨係打狗
但狗不能不打

冇，坐係度畀人拉？

鬼唔撚知咩
班係狗政府擋箭牌
好簡單你去拆狗鐵 set road block企圖癱瘓交通 班狗已經追撚住你
咁你唔打狗 又點製造麻煩？

push

狗, 可以搵大陸狗REPLACE
政客/狗仔女, 佢地好難搵到另一個Replace

爭取到自治（或者其他相應）就包括將佢地繩之於法
唔好因為佢地而忘記大方向

推 ...

唔想再有義士死或受傷

十分認同！！！！

其實搞機場真係最最最最最搞9到政府 但自從9月之後都冇乜手足討論過可以再點搞機場 明明講好左9月係機場月但都冇乜人入機場